呢條金毛MK妹仁到...

想教訓佢

牙愚不了

定延

定延很正

都幾大食
不停要想要

鬍鬚仔

樓豬 我餵飽她

是,她成日要我

定定

想點教訓呀？牙簽仔

我可以教

很正

我都估到你籠野架喇

你瞓覺啦

想像緊點樣色牙愚

我同定延訓

不了

做咩po我老婆出嚟
反正印度佬都唔識欣賞㗎啦

牙愚很醜

非
你是盲的

你食屎

條友真係唔識架喎

今次佢同牙西都大勇

佢琴晚係咁話嚟多一次先 搞到我依家好撚眼瞓

定延屌打牙愚

米癲拉

佢好任性
話完最後一次又再話嚟多最後一次
不過我會努力餵飽定延的

+1

睇左幾年都覺得佢好似人妖 不了

米痴拉

你老母就似人妖

我都係咁同佢講
但係佢都仲係唔夠喉
算啦我唔介意縱下佢
係宜家好攰啫

好柒吖屌你老母

米傻拉

買第5張先刷到佢隻碟

毒撚真係望住幅相都可以打飛機

比返錢我都唔屌佢, 拉

春卷就唔屌

定仔屌打兩大門面

真.門面=定延

佢家姐屌打啦

長頭髮咪幾好囉 咪再吹奏短頭髮

定延正好多

短定是最正的

Gay post

如果有日多腎剪短髮 印仔會唔唔會吹奏

印 多醜很腎

印 短腎很正